


## 探针开发
### 探针的介绍
甘肃探针使用大数据探针流程，前端在专区内各个页面添加日志上报，调用<http://10.193.248.110:18088/log/log.js>文件进行上报操作

### 探针的开关
探针的开关是通过
![avatar](/images/logSwitch.png)进行控制的，本质是获取融合平台867dc4decf8d4fb3b4ac9760893d5771的推荐位的标题属性，如果为1就是打开的，其他就是关闭状态

